李漫芬出嫁

斯路

好樣衰

呢條囡好大

蒙頭入閘

年紀？

可唔可以p淨煒哥

睇錯李毓芬
我自己出返去，唔駛送

條女好樣衰
但個老公好似ok

屌你斯路半完全體咁嘅樣都嫁得出

其實個樣已姐好過上電視果陣

屌你老味